做男人 你坐關愛座真係唔緊要

但係你坐葵廣4樓張凳就仆街死

我屌你老母

要坐死入去吉野家坐

任何男性、老坑、阿嬸再坐

下世天生失明

以前放學成日去葵廣

g持

男人禁區

Sorry

好正 同學生妹排掛坐 btw係咪講緊三樓

小妹坐唔坐得

支持 唔係著裙既咪撚坐

關你撚事

我成日奶🤤

樓主點睇今晚我出場

係 果張凳為女性學生而設
人體工學設計減輕學習疲勞同青春期帶黎既不適
男人老狗師拉阿嬸走去坐 真係不知所謂

有無圖？

右上

黑b short 撚左

自己知自己事啦

我成日坐，吹咩？

香港人壓力真係大

果張叫學生妹凳

上次見到啦 你一坐埋去 兩枱學生妹即走

做男人唔應該留喺香港添

男嘅就坐二樓排櫈望住樓上